林鄭月娥：不能接受有人形容香港出現警暴

呢條撚屌平行時空到一個極點

事實就係有
邊閪個理你隻過街老鼠接唔接受

全世界都話有

今早出席立法會答問會的行政長官林鄭月娥，回應公民黨議員楊岳橋質問時，表示不同意過去七個月出現了警暴，呼籲大家支持警員執法。

國民黨: 你條撚屌係唔係想我滅黨呀

有人包庇警暴添

咩年代, 乜都接受唔到, 燒返柴煮飯啦

相對支那公安，香港既green object既暴力簡直係碎料，所以無警暴

唔接受就唔係架啦咩

我不能接受你做特首
So What?

點止
而家香港係Police state添啦

香港根本無出現暴動

警暴都已經唔能夠形容啦 邊止咁少事

香港唔係出現警暴，香港係存在警暴林鄭點睇

做官做撚傻左？你唔接受就以為香港人要同你一齊唔接受呀2020年仲想擺官威，含撚柒

不能接受?
現實有冇出現過先?
我都唔接受共產黨控制香港

（新方向）如何令垂死的文宣活動起死回生

唔只警暴 根本係香港黑警謀殺巿民

唔係形容
係陳述
又係到語言偽術

live 上晒鏡

不能接受有人形容香港出現暴動

之前無，依家有，叫出現
之前有，依家勁左，叫加劇

所以，依家香港唔係出現警暴，係警暴加劇

人總要接受現實

佢直頭包庇同縱容警暴

繼續助攻蔡英文

其實你點會expect佢答有

接受既話就唔會搞到今日咁

其實佢同鄧小強係咪sp關係

你唔接受就係冇

證明政府已經比黑警完全食住

一句接受唔到就當睇唔到同埋答咗大眾？

民間亦不能接受港共形容示威者為暴徒

無 無 警察宿舍擲人落街之嘛
邊算警暴

應該直接問佢
係咪佢落指令要警察唔戴委任證，見人就打，打頭踩頭，亂射清真寺，係警局入面打人，警方只係執行佢既指令，所以不存在警暴，佢自己承擔所有責任
迫佢割席

都唔撚止警暴，而係暴亂極權
成班都係武裝分子，果D係恐怖襲擊

777宣戰

睇下佢發幾咁囂張

有問題唔係解決而係唔比人講，this is china.jpg

林鄭月娥：不能接受 XXXXXXXXX

唔係平行時空
你估佢唔知咩
唔可以承認姐
叛變呀黑警

不能接受有人指出母親是女人

然後佢話全世界失實指控

理大踩頭.gif
油麻地閃光彈人踩人.jpg
1111慢行赤手空拳開槍.gif
1111交通狗開車撞人.gif

屌你多到我都唔想打

我見唔到我睇唔到

Yes

六四無死過人

仲有6.12, 8.11, 8.31

淋病: 全世界都蝦緊我, 全世界都屈我

有無即場播片？

叫佢試下戴口罩出席合法遊行

我係要講

who cares 你不能接受？

韓國瑜真係要多謝佢
然後國民黨咪使指意下屆會贏到

要求香港真雙普選作為第二階段中美貿易協議一部份

要求香港真雙普選作為第二階段中美貿易協議一部份

而家美帝要求強国簽左第二階段先撤關稅
所以強国一定要被迫情況下同美帝簽協議
香港要搭順風車

蔡英文真係要好好請佢食一餐飯

袁木好誠實

柒婆應該同小熊係SP關係

鄧小強係小熊既好朋友，所以要保鄧小強

你唔接受 就全世界都要跟你意願 ?

依啲咪就係獨裁囉

WFC what she said

有幾可前鋒會請助攻王食飯
777 收埋西方國家d bonus唔講啫

佢年年考第一，邊個夠佢叻，所以全世界都係錯

果啲都唔係警察 恐怖分子黎
咁緊係唔算警暴

全世界都知香港發生緊咩事 個臭閪仲死撐警曱

你唔接受唔代表唔係事實

如果我係現場我會好大聲講

痴線

OK
聽日蘋果標題
「林鄭不能接受現實」

火水專家

不能接受就唔接受現實係咩玩法

全世界都話有 得你話冇
全世界都錯 得你岩

淋奠隨便狗嗡，我就冇乜本事攪死籃屍經濟，有cash 都不作無謂消費就夠玩，遊埠先大玩特玩！

我唔贊成再用平行時空去形容，因為平行時空意思係無知，但係呢條撚樣好明顯就係乜都知係講大話係無賴係仆街

梁婆搞到台灣無左LU 其實共狗係咪想要台灣架

林鄭比袁木更加誠實

用英文同外國記者講多次呀啦

我：不能接受有人形容香港出現暴動

面對現實啦柒婆

到冇人形容果時，只係因為你滅聲，殺曬講真話嘅人。
冇人話你柒婆人衰口賤樣柒，你就真係當自己冇問題？

林鄭支持攬炒，唔清算黑警就大家鬥長命，繼續亂。

我地夠不能接受真係出現警暴啦

大口狗呢D咪議會暴力囉 唔啱聽就講人走

不能接受，但實際上已發生。繼續掩耳盜鈴

正常應該講 不能接受有人形容香港出現警暴

唔撚係，而家港安同國安基本睇齊

她是在警告監警會

香港人都唔接受你做特首

講到你有得唔接受咁 全世界都知你香港係警察國家啦

所以佢就包庇警察打鳩晒話佢哋係警暴嘅人？

你唔接受有撚用

1月19號3點中環遮打道見

Noted
你舊老闆都落咗台啦好快到柒婆自己

林鄭不嬲死攬住黑警

我都唔同意過去七個月有暴徒出現

唔係喎！香港黑警喺鏡頭前面嘅黑暴，其實遠超支那公安公開媒體所見嘅行為喎！（鏡頭後點比較就好難講…）

你接唔接受wfc, 等被制裁啦

831唔係警暴~

612 同 811 一世唔會忘記 我唔會講我當時係邊…

我不能接受.jpg

國際文宣又有sound bite玩
唔該晒

幾時先肯面對現實

連鄧炳強勉強到話個別人員情緒失控
呢條八婆可以撥火撥到離晒大譜，之前落區個d說話完全當你無到

1 月19 日 3 點 遮打道見

呢個垃圾特首簡直唔要面到一個點

有冇歐洲巴打去學校探下人？

林奠吹雞喇

你條撚屌接受唔撚到就快撚啲死左佢 唔好阻住地球轉

我不能接受林奠添

笑撚死人咩

又火水救火
淋病

721冇警時分解左未？

佢一認成個政府即刻分解
一定唔會認
班狗一定反枱

同全香港市民鬥氣既西女人

幫你pish

梗係講鏡頭後啦

因為係支那，公安連記者都打，點會影到公安既暴力

仲癲撚過d公安

依條撚屌真係
係街見到我一定打佢老母臭閪

條女癲左

連阿伯係醫院俾警察搞下體果單都唔計？

正苦統一口徑就係話live都有假

香港市民不應再容忍警察不解散

佢係咪依幾個月唔敢開電視睇新聞

咁都講得出

你唔接受唔代表冇
唔代表其他人唔可以接受
廢老思想

係囉 全世界都話你錯 係你覺得自己岩
你班狗衰撚過公安啊

六四冇死過人

警察國家喇，重警暴。正閪頭

佢咁串係因為而家靜哂
根本唔怕香港人會惡得出樣

條仆街就係咁硬頸, 好懷疑佢係有精神病

你數警暴佢就數返私了同裝修
同d on9藍絲同一口徑

下？ 唔撚係呀？

國民黨真係警暴專家

香港市民都不能接受有個咁垃圾嘅政府

又幫1.19谷人數

既然無警暴
咁其實成立嗰個乜鳩檢討委員會做乜鳩
定係用黎檢討係咪打壓得唔夠大力
拉得唔夠多市民
殺得唔夠多人
我屌你老母臭閪
挖撚返你老豆老母個憤出黎

警暴確實出現, 唔到你唔接受.
成立獨立調查委員會+解散警隊

一早睇撚齊咗啦

同2014年一樣，夾硬拉覺得件事完，之後爆一次魚蛋革命。

呢次反送中佢又想夾硬拉，又覺得件事完，忽然再多次佢就收皮

佢仲話警方濫捕係不實

都唔配叫警察，又點會有警暴呢

又出現萬能key

你啱
6月9日肯收手今屆區議會咪少數派大勝囉

可能柒婆好enjoy俾麥美娟屌老母
想要再俾佢屌都幾次

不能接受有人形容一國兩制行之有效

應該叫 police state
警察國家（英語：Police state，又譯警察社會），為政治學及社會學術語，描述一種政府自稱為人民的監護者及擁有法定權力，在缺乏法律程序的前提下以行政力量控制人民及違反人民意願，指導人民如何生活的社會。
警察國家與法治國家的不同，在於個人自由的界限：法治國家僅只於保護人民不受不義侵犯，但是尊重個人自由；但是警察國家則以人民福祉為由，不惜侵犯個人自由[1]。警察國家的政府，認為自己是無知人民的監護人，為了保護人民，他們有義務糾正人民的錯誤，指導人民應該如何做，以維持正當的社會秩序，即使這些作為違反了人民的意願。

人無恥則無敵

到時佢都已經唔喺度 拍拍籮柚去咗英國啜劉曉明條腸

要求林鄭月娥撤回依句野，並向所有香港人道歉

「如果無人犯法，警察點解會去執法？」

由6.12警察鎮壓和平示威，令中信大廈險釀人踩人開始，呢句説話都只係笑話。

請問和平集會同遊行有無犯法？清真寺有無犯法？記者採訪有無犯法？

用手機影張相、叫句口號、質問一句警察有無良心、著件黑衫、袋個眼罩、袋支觀星筆，就比警察暴力對待。

就算執法，合符比例嗎？

可以用槍射人，用車撞人，打到人頭破血流，斷手斷腳嗎？

柒婆死十次都不能謝天下！

到底點解仲可以不下台

台灣總統都選完啦仲要助攻

推翻港共政權
獨立普選建國

呢條仆街就算冚家剷都彌補唔到佢做過嘅衰野

大細超，炒得

告比ICAC佢卜街了

屌佢收皮下台啦
完全接受唔到自己錯誤

你咩水？

幾時到你唔接受呀八達通都唔識用的垃圾

警暴

唔接受唔代表冇
香港人夠唔接受你做特首啦
你咪一樣繼續係度獻世

你話無就無咩

仆街冚家剷！

我不能接受你林鄭個死八婆添啦
咁你唔去死
下世做狗畀支那人屌完再食啦

岩呀，我都唔接受
咩形容姐，係陳述

警暴係事實應該用陳述

而家既ICAC無撚用

而家連提出事實都唔接受，on99

其實大家咁激動做咩?
七個月啦，仲未睇清港共係咩人?
你地唔係覺得班狗官會忽然良心發現呀?
佢地撐黑警有咩咁值得驚奇?
佢地唔撐先係大新聞，死撐黑警根本預料之內。
推翻現有統治先係唯一出路。

香港政府連同警察殺左咁多人都仲自我感覺良好
香港而家真係好恐怖

叫777試下蒙面唔俾人認得情況下屌狗睇下有無警暴

佢睇唔到 唔知道 唔理解

爆完魚革 政府有輸咩？
都無 反而班狗更加多資源做更多嘅仆街野
要港共死 一係全民勇武 一係全民順民

我岀少次圖都唔得嘅

就黎遊行

又出黎花式救火

林奠

何止警暴，你而家簡直就係要滅族

油塘單嘢無人講了

On撚9

成年冇睇過國際新聞？

屌你 驗眼啦 柒婆

置頂 唔該

就係你縱容黑警先有警暴

佢都就快落台啦，對佢講嘅嘢唔使咁上心

放低成個圖集係度

痴咗線呀佢真係

咪話外國散佈假消息

總之民意話咩 佢就係反對咩

其實佢講咩都冇代表性，仲有人信咩，理Q佢仲咩呀

林鄭有可能講得啱㗎

如果嗰d唔係「警」而係「公安」...

呢啲有就有架啦咩叫不能接受 無得你唔接受

被蒙蔽

香港市民:不能接受有人形容香港出現暴徒

真接將個post 改做警暴post

不能麻木

香港人的民心日🈷️可鑒，黑警的暴行已暴露光天化日之下。

引人出黎大圍捕
Btw 119最緊要人多

香港人夠不能接受林鄭月娥同警暴啦

共產黨：不能接受有人批評共產黨

洗撚你接受？

撚屌

啲post 有呢啲相二毛就唔會推

全世界都睇到得港共支共睇唔到

完全係對家文宣既說法
用下腦，你又唔比人查又話唔接受人講警暴，係一個連自圓其說都做唔到既邏輯，咁核突，中間派都唔接受啦

唔接受 唔代表冇 臭閪

敵人反對的......

呢條柒娥係咪同啲死黑警有路㗎，咁撚攬班仆街

衰撚過添
支那啲公安係唔做嘢，如果有人反抗佢哋會調頭走
國安係會打鳩你，但佢哋嘅水平同福建佬同元朗鄉黑差唔多，個個大肚腩，只能力蝦啲冇反抗力嘅婦儒，你夠勇悍佢哋一樣唔夠你打
支那只有武警可以好似而家green objects咁濫用暴力，而武警其實係解放軍嚟，並唔係警察
所以香港警察一早超越咗大陸公安同解放軍睇齊

佢真係cls

下？ sure about that?

即係認有？

我屋企人聽到嬲到仆街 多謝林鄭

建制、政府回應風向：唔知道 唔清楚 唔能夠

台灣唔打算收返喇？

你話冇就冇？咁多人咁多對眼咁多分析都話有 擘大個屎眼望清楚出面發生緊咩事喇

Solomon 吹雞! 同我簽左佢呀!
北京2022年冬奧會企業贊助商不應享有稅收優惠
***記得簽完要開email confirm, 同埋share比其他人

無事無事

火上加油gogogo

林鄭想破佢紀錄：1對3萬

美國AV女優「Lisa Sparxxx」曾在一天內和919人發生性行為

而家有槍嘅話事，冇嘅死開

藍絲話齋 唔鍾意可以移民架

佢盲撚咗

推

睇唔到 我唔知 不接受

咁解釋下踩人頭個條片啦唔該

繼續活喺自己世界囉

應該 記者會琲 Show d片 比條 柒婆睇
睇下 班失控癲狗

721 市民搭車返屋企，點撚樣犯法

無所謂
佢自己都就落台

高雄市市長罷免
Are you ready

林鄭：不能接受有人形容太陽由東邊升起

55

咁唯有繼續場運動

唔係你不同意就唔存在
我夠唔同意你做特首

2020年先擺以前比人斬咗頭啦

多謝林鄭，令反警暴行動可以持續。

我建議推林鄭做中共皇帝

佢一個人既意見已經超越左幾百萬市民既意見

甚至超越左世界各國，同埋世界既專家既意見

我個認為佢既能力遠超於習近平，習大大都要屈服係侵侵既淫威下，所以應該取代佢，係香港做個官仔真係大材小用

不能接受柒婆賤畜同殘暴黑警禍害香港

高雄人：1月我地冇投你 5月一定會投返你

咁可能人地玩開3p

著制服嘅警察
係新義安成員
係水房兄弟

警暴好正常